一人一個同想同做對手戲既明星

三上悠亞

鮑起靜

汪明荃（呀蛆）

Princejoyce

認真答：林依晨

呀彪或者葉榮添 ，想做返創世紀場戲

女就郭可盈 做返 刑事

關智斌

朱茵

呢個世界公平咩？